最撚Mk同型既遊戲角色係咪但丁？

加埋d rock music
真正後生型到老

以前老豆無端端買DMC1返嚟玩，屌真係好撚好玩，Dante又型啵！之前就一路咗追落去到以加了。望住佢老

有玩開可以追埋動畫版 正史黎
動畫個蘿莉dmc5有叫但丁去佢生日party

DMC 3 mission 1 Intro 應該已經夠推唔少人入坑
5:00 果下 邊有得輸呀大佬
第3集開始 換左Reuben Langdon 配音之後直頭將Dante呢個角色注入左靈魂
Reuben 自己本人重有參與Dante 既motion capture

Cloud

講我個仔， 留個名先

覺得四代嗰種佬味最正

成日將曉積曼個樣代入4到

2代真係終極垃圾來,玩到一半打到燥

係, 我都諗住學佢留長頭髮, 著長皮褸串柒柒咁出街

之後班狗話你型過佢唔底得，捉你返去坐下，罪名係遊蕩

Dmc3入坑，佢型得黎又會突然on9 好正

Resident Evil Leon S Kennedy or Chris Redfield

Ken呢

最MK係但丁, 型果個就係佢大佬

兩個都型
但佢呀哥加埋D招式更加型

但係吸毒版dante好撚柒
比啲fans屌撚到要話隻game係平行世界

果隻野衰在叫DEVIL MAY CRY你將佢當成獨立一個系列睇其實由人設到玩法都係唔錯。呢幾年D人都不斷幫隻GAME平反緊

game play 同故事都ok
係主角造型太柒
成個道友咁
仲要叫dante

最初trailer 似吸毒咁，但之後正式版除左成口粗口之外，佢個人反而好正直

其實係好典型外國MK青年LOOK唔係出色但都唔係柒,鏟青飛機頭食煙呢D野好正路個人設加埋個樣放係現實條友一定食女王。可惜佢叫DANTE

Sephiroth

光頭戰神好撚型

真男人既霸氣同壓迫感